所謂第四波疫情都係幻想出嚟既恐慌嚟

老鑫認同

老時認同

老頂認同

陳雲又中

老耳認同

老爆認同

老游認同

咩料

老修認同

搵我？